<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="applicationName">Backup My Apps</string>
    <string name="applicationBackupServiceName">Backup My Apps Backup Hintergrunddienst</string>
    <string name="textViewApplicationInformation">Diese Anwendung wurde dafür entwickelt eine Sicherung der von Ihnen auf diesem Gerät installierten Pakete zu erstellen. Dabei werden lediglich Metainformationen über die Pakete gespeichert, so dass diese in einem Wiederherstellungsvorgang über den Market installiert werden können. Dies reduziert bei einem neuen Gerät (oder nach dem Zurücksetzen des Gerätes auf Werkszustand) den Arbeitsaufwand.</string>
    <string name="buttonBackupInstalledApplications">Anwendungsliste sichern</string>
    <string name="buttonRestoreInstalledApplications">Anwendungen wiederherstellen</string>
    <string name="dialogMessageNoExternalStorageMounted">Es scheint kein externes Speichermedium verfügbar zu sein. Thise Anwendung benötigt zwingend ein externes Speichermedium und wird sich nun beenden.</string>
    <string name="buttonOk">OK</string>
    <string name="progressDialogBackupInProgress">Ermittlung und Speicherung der Metainformationen der installierten Anwendungen. Bitte warten...</string>
    <string name="menuHelp">Hilfe</string>
    <string name="textViewAdditionalInformation">Um die installierten Anwendungen zu sichern, drücken Sie auf den entsprechenden Knopf. Die Sicherungsinformationen werden unter %s gesichert. Um die Anwendungen wiederherzustellen, kopieren Sie die Sicherungsdatei in denselben Ordner und drücken Sie den Wiederherstellungsknopf.\n\nFür weitere Informationen öffnen Sie das Menü und wählen Sie den Hilfeeintrag.</string>
    <string name="dialogTitleHelpDialog">Hilfe</string>
    <string name="textViewHelpText">Diese Anwendung liest Informationen über die installierten Anwendungen ein und speichert diese in eine XML-Datei. Diese Datei kann dazu genutzt werden, die Anwendungen erneut auf einem neuen Gerät oder nach dem Zurücksetzen des Geräts zu installieren.\n\nDa diese Anwendung noch in der Entwicklung steckt, erscheinen regelmäßig Updates im Android Market. Des Weiteren kann es zu Fehlern in der Anwendung kommen.</string>
    <string name="dialogTitleAboutDialog">Über...</string>
    <string name="textViewAboutAppName">Backup My Apps %s</string>
    <string name="textViewAboutCopyright">2011 von Tim Hütz entwickelt</string>
    <string name="textViewAboutArtworkLabel">Grafiken</string>
    <string name="textViewAboutArtworkContent">Tango harm-on-icons</string>
    <string name="textViewAboutTranslationsLabel">Übersetzungen</string>
    <string name="textViewAboutTranslationsContent">Tim Hütz\nMichaela Gaens</string>
    <string name="progressDialogRestoreInProgress">Wiederherstellung läuft. Bitte warten...</string>
    <string name="textViewSelectApplicationToRestore">Zum Wiederherstellen einer Anwendung klicken Sie diese an. Die Anwendung wird dann im Android Market geöffnet und Sie können sie installieren.</string>
    <string name="dialogMessageBackupFailed">Das Backup der installierten Anwendungen ist fehlgeschlagen. Bitte starten Sie Ihr Gerät neu und versuchen Sie es erneut.</string>
    <string name="dialogMessageBackupSucceeded">Das Backup der installierten Anwendungen wurde erfolgreich erstellt.</string>
    <string name="menuSettings">Einstellungen</string>
    <string name="preferenceCategoryBackgroundService">Hintergrunddienst</string>
    <string name="preferenceTitleUseBackupBackgroundService">Hintergrunddienst für Backups nutzen</string>
    <string name="preferenceSummaryBackgroundServiceOn">Der Backupdienst wird regelmäßig Backups der installierten Anwendungen erstellen.</string>
    <string name="preferenceSummaryBackgroundServiceOff">Der Backupdienst wird NICHT regelmäßig Backups der installierten Anwendungen erstellen.</string>
    <string name="preferenceCategoryBuildVersion">Build-Version</string>
    <string name="preferenceTitleBuildVersion">Build-Version</string>
    <string name="preferenceSummaryBuildVersion">Version: %s</string>
    <string name="preferenceCategorySynchronization">Synchronisation</string>
    <string name="preferenceTitleEnableDropboxSynchronization">Synchronisation verwenden</string>
    <string name="preferenceSummaryEnableDropboxSynchronizationOn">Die Daten werden lokal und in Ihrem Dropbox-Account gespeichert.</string>
    <string name="preferenceSummaryEnableDropboxSynchronizationOff">Es wird keine Synchronisation mit Dropbox vorgenommen und die Daten werden nur lokal gespeichert.</string>
    <string name="textViewWhatsNewLabel">Was ist neu?</string>
    <string name="buttonClose">Schließen</string>
    <string name="textViewWhatsNewText">Vielen Dank für die Verwendung von Backup My Apps. Hier ist eine Liste der Änderungen seit der letzten Version:\n\n* Unterstützung für Dropbox Synchronisation\n* Bessere Unterstützung von Multithreading\n* Die Anwendungsicons werden mit im Backup gespeichert\n* Einige Fehlerbehebungen</string>
    <string name="textViewSelectFileToRestore">Bitte wählen Sie die Backupdatei aus, von welcher wiederhergestellt werden soll.</string>
    <string name="listItemLocalBackupFile">Lokale Backupdatei</string>
<string name="progressDialogUploadingToDropbox">Lade die Backupdatei in Ihren Dropbox-Ordner hoch. Bitte warten...</string>
    <string name="progressDialogDownloadingFromDropbox">Lade die Backupdatei aus Ihrem Dropbox-Ordner herunter. Bitte warten...</string>
</resources>
